覺唔覺好多交通意外都係P牌寶馬造成

今朝觀塘繞道就係

講依啲
塞車塞到今日返工遲到

兩個P牌寶馬車主偷偷留下負皮

對唔住囉

岩岩甩p兩個月

今朝觀塘繞道往觀塘方向大雨到剩係見到前面車尾燈 乜撚都睇唔到

唔抵得人p牌揸寶馬

又幾唔抵得
p牌寶馬十之八九都係老爺車

冇錯

有咩咁唔抵得

漏左d 野
p 牌 寶馬 加埋女人威力大增

agger
你話揸新車都話

仲有人拎牌子打飛機

BMW 已經平民野, 唔知係有幾唔抵得。

1系平過日本車, X1 柴仲要賣36個, 買佢都貪平

BENZ 先係貴價野 (屋村陳年BEN另計)

揸親ben屎寶馬果啲十個有十個都仆街黎
加埋tesla
啲人零捨賤

寶馬係港女至愛

對唔住

就黎做依啲人添

對唔住囉 但我好守規矩嘅

P牌寶馬, 炒車又點WOR,
搵得到 洗得到啊 幫人換下車囉

見過p牌揸寶馬7系

不過的確係好多人岩岩考到牌又想出車 又唔識車 又唔知自己想要乜
見多人渣寶馬見多人講寶馬就買

講漏左 仲有因為港女開口埋口淨係識寶馬

冇撚有錯，
前排見個港女買左部寶馬錢七facebook曬相
喺個軚盤影張相打篇千字人讚自己努力工作幾年
買部車奬勵自己打飛機
見到都覺柒，成陣腥臭味

唔係葡萄佢
自己都有車

見過p牌揸林寶

寶馬有幾巴閉？
周街都係

RIP

見過 p牌Huracan

又真啊
好彩我揸梗2017新寶馬

聽到都覺得威呀

姐係咁講姐

Benz a仔都係廿到尾

得一部係廿尾
如果你要房車款
預40
仲要benz 每幾年大執一次個樣
mk仔買唔起

Cla個啲平到嘔 大班窮Mk揸
benz cheap到

上面係咪on9，
Series 1平過日本車，你攞GS定LS比較？
肯撚定你係日本車fans

揸benz 先係最無品

咁威
點解唔覆下人地搵你呢咁

更係啦 港女淨係識認個章
架架寶馬個樣都一尻樣咁
港女識撚分咩 以為渣寶馬就有錢
個frd 試過渣住部二皮野開蓬寶馬 成街女望

Btw 上面話咩唔抵得人地渣寶馬
BMW 真係好撚cheap 嫁炸 二手價 拍得住vw嫁啦
一部二手五係 五皮野有嫁啦
除非你渣m 系囉
仲有好多人係淨係改到m系樣

呢街去大欖多 十部有4-5部炒撚左既都係寶馬

佢真係以為自己架5系gt好型好勁

我block左
個個要應 我好得閒？

寶馬
已經唔係啲咩矜貴野啦

cla13年車最平都要33萬
保值能力極強

揸M5 就話啫，揸5系gt依架柒到仆街嘅車係到打飛機

女人 p牌 寶馬

真係完全唔知佢啲自信邊度黎